脫歐脫撚左咁耐

英國人好撚on9
明明投撚左脫歐
就痛痛快快脫撚左佢算9數喇
英國=國際笑話

跳草裙舞既人，過幾年又唔脫
又唔洗接收移民

除左不斷延期
仲會有咩發展